瘦撚夏天著乜衫好

身型唔好，夏天都要著長衫去遮住個身材有冇人可以推薦啲衫俾我哋啲瘦撚夏天都可以着出街又清爽嘅

[img][/img]

Oversized

呢件啦 又可以遮住你嘅身材，又可以show你嘅身材 win win

粒lin可唔可以轉色

將粒lin個位剪走，露你自己嗰粒出嚟

行路移位 啲人會以為我無lin

Oversize 加闊腳褲

著兩三件tee
睇落大隻d

瘦撚食多啲野變大隻

睇住u記襯好曬嘅公仔嚟買肯定冇死

老mk不了

女裝

你好搞笑

我依家就係咁通常u記純白t加條u記純黑褲再加對白cons鞋就出街

你可以多返啲layer例如再加多件短袖恤衫當外套咁你睇真啲u記啲襯衫都ok嫁

U記啲料唔差但啲款都偏普通 路人feel
如果想套outfit sharp啲個人建議買翻歐美啲brand zz ASOS嗰啲
利申屋企好多u記items

U記唔係純色t就係加個動畫公仔logo落去但又唔想著個啲有動畫公仔logo，好似好細路仔咁

以前會著下it旗下個啲brand嘅t但發覺啲料其實仲差過uniqlo又貴

Fast fashion 啲料都係差
H&M嗰啲 以前買It係因為佢有啲大膽嘅配色
而家IT不了
個人覺得間唔時American eagles 有一兩件單品幾sharp 個retail price好貴

純色tee cutting 冇乜選擇
不過當basics都還可以我覺得zz

係
仲一洗就縮水